比ig人呃左$3800(´･_･`)唔好係ig搵快錢兼職！

話說ig有個acc叫「hkjoker1」(大家ig search可以search倒）

然之後我就wts問佢地業務助理要做啲咩
大概如下，好長唔好意思😪😪 佢嗰啲錄音播唔倒sorry...
大概就係講工作內容

我想講佢地講嘅嘢勁九唔搭八
係咁話幫我但係幫我啲咩姐 一次兩次三次四次問我攞錢
跟住屈我係線人記者唔信得過我wtf 我真係問曬號

跟住出現左領一個女人叫阿Queen 話咩會計部同事計少左數 又要我入錢 我都入左 仲特燈問佢係咪最後一次入錢今次，佢話「是」！ 仲話「女人唔呃女人」，然後我過完錢又係失左蹤。

跟住我就ig搵番佢地，因為佢地wts block曬我...
跟住我得到嘅回覆係咁...

係度恐嚇我話爆我個wts ig 同wechat次fb😓
講真我咩都無做錯 係我自己on9竟然信真係會入完錢比佢地跟住做完個job 有錢收
最乞人憎就係佢地成日都達手足出黎

佢地仲有個working gp添

我今次都買左個教訓 以後唔好貪心搵快錢
大家都唔好係ig搵嗰啲快錢兼職
認住「hkjoker1」呢個ig 同埋+852 6433 7782(呢個電話係佢地公司統一回覆)

傻閪好耐啦

傻閪

我都覺得我係傻閪😂

咩年代呀
唔係弱智都唔會信囉

講真我咩都無做錯 係我自己on9竟然信真係會入完錢比佢地跟住做完個job 有錢收

你知就好啦 報狗未

無錯我係😂

恥笑post

Tldr 個ig post咁撚柒都呃到人

俾人笑完下次醒少少好冇？

咁好搵佢唔洗上網搵人自己做晒佢啦
同埋冇一份正常既工係要俾錢佢先

報狗啦
黑社會集團黎

女人特別蠢

希望唔係借返黎

😂你老母咩
唔怪得比人水啦
3800算少啦

選擇一thx

原來真係有咁on9既人。。。

OK，咁假嘅page都呃到樓主真心抵死抵俾人笑嘅
不過你肯開post提醒大家都係一件好事嚟(雖然我諗唔知係呃錢嘅人係極少數)

我幫樓主你收返條數，收數費1900，留tg
好過你依家乜都無

屌你老母今個月第3-4次見撚到呢d post真係愈黎愈撚炆,
炆係因為見撚到呢個世界有d咁撚柒蠢既人真係登你地屋企人同埋你自己慘,
本身都登出左連登ac準備收工,點知睇到呢個post都忍唔住登入番黎屌撚柒你班蠢撚.
可唔可以用下腦呀屌你老母,月中幾多單呢d新聞呀,成撚日得個貪字,咁撚易搵錢條街冇黑衣啦屌你老母 不過都岩咖啦,呢個世界係需要你呢種咁既柒頭蠢撚先可以平衡番
2020都就完啦,用下腦諗下個件事應唔應該做啦,自問自己唔係好大個仔,但起馬真係由細到大都唔會有呢d咁撚柒既念頭去比人呃錢.

最後 呃人個d唔該都去仆街死

玩港股半日都冇左啦

咁撚蠢仲上嚟講俾人聽
事實證明香港地做老千真係好好搵 點都有人上當

唔報狗上嚟開post
雙重on9認證

偉

........
點解呢啲騙案去到今時今日都仲有人落搭
你貼咁多張圖都冇用啦
一睇到個ig就知呃人架啦
你今年幾多歲呀
唔差在提埋你啦
記住唔好賣自己嘅銀行戶口出去俾人呀
一陣俾人洗黑錢你就仆街

樓主你報狗未下次咪咁on9 la

2020年，仲有後生仔會信呢啲嘢

點解可以咁on9
樓主唔緊要
我有條財路可以幫你搵反3800
有冇興趣？

蠢女人

樓主 想識你
你一定好好呃
快 你男友呃到你盡未

死撚開啦，屌你老母

樓主老老實實你今年幾歲

請問咩工 返工要自己掉反轉出錢？

你開po都無用 好似你哋咁既傻仔要中一定會中

樓主戇鳩就公認
但睇到句咩咩同事都係前線手足 唔係唔搞鳩佢地下馬

唔知你係咪真香港人但手足一定明

又一個扮黃揾食
都2020仲有人咁智障信

表情撚 唔撚怪得知比人呃錢啦 無腦ON鳩鳩
我覺得你應該去驗下腦 係喎咁撚容易賺錢阿
我當單野真 佢地都係搵你洗黑錢 到時你真係去坐監啦

真係去驗下個腦啦 同埋咪撚再做表情撚啦 屌你老母

可能世界上真係有咁正既工既，日薪週薪$50000 HKD
但你邊位 真係咁好搵我搵自己親戚朋友成個家族發左達啦
洗撚係IG搵人 你估人地真係搵夠想比人搵下咩

on仔

搵錢係要比錢第一次聽 原來仲有人會落搭

我俾番三千八你，不過要俾我屌閪😏
制唔制得過

條友當你狗咁撚
你又真係ON99比佢撚

智撚障
你老母生舊叉燒好過生你
仲好意思上嚟連登開post
屌邊到有樓豬呢d咁撚蠢既弱智我都想要幾千蚊洗下

應該好易呃上床

Tldr 有冇精簡版

同嗰啲呃小學生話打字有錢收有咩分別

報警囉佢地話咩撐香港人呀嘛
啲狗實9秒9去

Facebook啲搵工Group好多呢啲工
咩打字員在家工作個類，全部都係昆水
分分鐘有啲未做過野既學生中伏

我比$4000你 你比2Q我算啦

記得學精啲喇咁, 唔好貪小便宜呀, 今次好彩少少錢當上左一堂啦
每次響呢啲陷阱面前記得諗一句: 係咁易搵到錢發到達做咩要益你丫

喂屌

@LIHKG連仔 可唔可以補返個IQ TEST比D USERS?

成日開PO話比人知自己ON9

算有道德啦
見你咁ON9正常呃埋你上床屌

屌你今時今日仲有人俾呢啲呃

算喇. 下次小心D

係lor 樓主快D去報狗做9佢la

屌,正正經經做ptgf比人屌咪有錢囉
on9 到震

當交智商稅

中出玩殘曬之後失蹤

點解永遠都有呢啲蠢人

樓主智力有問題?
支付寶入幾千蚊 出十幾萬糧比你？
抱住個心態會覺得有咁既回報

唉,唔知講咩好

當比錢驗下智商

已經唔知係真傻定假膠了

唔怪得依啲詐騙集團長做長有

貪字得個貧

打工要俾錢? 一見要俾錢就知唔對路啦. 算啦樓主應該好細個. 買個教訓. 錢冇左事小. 好過俾人呃去運毒洗黑錢

智商稅

所謂group咪又係同一個人黎

點睇都睇唔明

係睇唔明咁都有人落搭

樓主check過智商未?

三千幾蚊就教精你個傻閪 收咁平 仲唔快D多謝人

就係有你地lee d蠢人先令到班神棍無啦啦有筆錢可洗

第一次聽返工係入錢比人

點數黨都中
不如做ptgf最多比人呃閪屌 最少唔洗跌錢

😂😂😂

正常公司點會咁樣扎住舊錢影上網

Too long, 但點都好你真係on9
如果你Under 20歲我都覺得仲可以原諒
如果20歲以上咁你真係地好好反省下

幾時都有咁On9既人會信

好心你啦
發少D夢 踏實D做人啦

樓主幾多歲？ 想知咩年齡層嘅人會咁樣發錢寒

黃C智力測驗

支付寶

竟然仲有人落搭
btw 幾個人一樣用埋啲 "吾","系","甘"字, 你無懷疑過根本係同一個人呃緊你咩?

咁撚天真

樓主入$500比我，他日錢滾錢就比番$50000你，
真男人唔呃女人

唔好tldr miss左個令你開心嘅機會

Under廿歲都柒啦邊有工要比咗錢先可以做同出糧

咁其實份工係做咩

笑撚到仆街

樓主，
我同呢度好多會員都講過
大把騙子扮黃搵食！
班黃衛兵四圍屈錢及行騙，
你唔俾錢就老屈你係藍
我都遇過3個噤嘅人

人冇事就算。破財擋災。

Btw, 你見到支付寶過數，就知係網騙啦。。。

咁都信 幾多歲

手joke🙏🏻💪🏻🤌🏻🤌🏻🤌🏻🤌🏻🤌🏻

睇到個IG 已經笑左

比人昆

連入三次錢

蠢人稅

係。。。阿朗勁慘

樓豬幾時去做智力測試？

見到個page咁mk同一大堆現金攤喺枱面就知係一定呃人

2021年都黎緊 咁都仲可以俾人呃

唔係吖！幾千蚊俾個戶口人地用都唔錯呀，回報率幾高

反正依啲人唔生癌跳樓死都冇撚用咖啦，可以蠢撚到咁都落撘，你覺得佢嘅人生本身係正常？你認為佢户口俾人用同唔俾人用嘅機會成本大啲？
認真，個戶口出去俾人用每個月有錢返嚟好過佢而家戇鳩鳩咁樣白白送錢比人洗
好多時以為係假新聞嘅荒誕離奇騙案原來真係發生緊㗎喎

由頭碌到落尾只見班騙子自己都九唔搭八

我都未明究竟講乜嘢業務助理，又會真係有人送錢比佢洗

原來真係有咁撚大條水魚樓主智商有冇20？咁都信

too long dont want to read
有無得簡單d

智商有冇50

柒一次好啦 唔好再信呢D啦

逢係要俾錢番既工都係握人。。。估唔到仲有人俾握

樓主，社會好危險，你好天真都係留係屋企吧

條友蠢撚到閪仲要俾人呃得咁撚柒
你唔係覺得佢會係靚，定係你有窿就入得？

我read咗，不過唔明點解會呃到樓住
淨係入錢又唔駛做跟住又出糧係咩玩法？
鋼之練金術師？

弱智都識上連登 樓豬好波

點解你可以咁撚on9 比錢人番工 真係好撚on9

太長啦麻, 有冇懶人包

自殺la, 蠢到閪咁。

TLDR
樓主On9 咁都信

原來依啲垃圾ig page真係呃到人

樓主係咪真心膠

蠢到咁...真係被騙的那個比騙徒更混帳

16萬

簡單講就係叫入千幾蚊就出十幾萬糧畀樓主，之後用唔同理由叫佢入多d錢先可以出糧畀佢，樓主咁就連續入左三次錢畀佢
不過今次呃人錢嘅理由就加入左d抗爭元素，比較有新意

見到個IG咁撚樣你都信果下都on9啦

真係估唔到仲會有人信呢啲

我當年百佳貼廣告做私補， 有人打黎話有工俾我， 上堂前已俾哂2堂錢佢先做轉介費， on99, 俾條毛， 1蚊都未收到要我俾返轉頭

但係事實ig騙案可以繼續咁多年

除左做雞之外 唔好諗住其他方法可以搵快錢

我覺得如果係買賣都可易中招
但上網搵工再有人工呢d真係聽名都覺得假
就好似買點果d咁
樓主唔中都中左招 真係當買教訓啦

樓主on9

會員原來開到咁後我發覺25xxxx後個d會員大部份都係on9仔

幾千蚊 正經做份pt好快搵返

比人呃唔重要 重要既係經一事 長一智

蠢女人
傻閪
樓主無俾人屌埋個閪都算係咁

請問樓主幾歲?

Lm

緊係報國安啦
睇佢ig 下面 支持個d咩
反中亂港 一定好快拉

拎多幾千驗腦好喎

完全睇唔撚比份工係做咩

Ig個post得一個like都呃到人

做ptgf 好過啦

仲衰過比點數雞呃起碼人地係因為用碌尻諗野同阿叔唔知頭唔知路

報警啦

連登2016年尾開
果時好多00後高登都未識
所以頭果十幾萬都係連登老鬼轉會
懷疑依家二三十萬果啲好多都係上到大學18歲學生

支付宝

要on9既話 1號仔都可以係on9

點解你可以咁撚戇鳩

廿五後左右係上年社運之後先開 好撚記得

咁都呃到係咩玩法

通常貪快錢既人中完又中
建議樓主踏實返工賺錢啦 唔係話搵快錢一定呃人但以樓主既能力會中伏多

乜咁複雜
見到都唔想做啦

弱智就咪上連登

曬曬我啲data

買過教訓囉

咁長點睇丫大佬。。。

有無照顧過讀者感受

貪心係咁嫁啦

不如樓主試下賠返30萬糧俾佢

當我見到你用支付寶過數
就覺得你真係抵死

以前都好奇呢啲咁明顯嘅騙局點生存
原來真係有人會咁戇鳩自己中個頭埋去比人昆

好事黎嘅
今次比人呃3800好過做牙朗

On9

樓主係白卡人士？

牙朗。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

真同埋低過10000個啲九成九都係毒撚黎
利申25xxxx後清泉😂

On9 叫你入錢就入
同以前用點數叫雞既騙案有咩分別

有幾複雜
你比1千幾百我
我一間比返16萬你

當買個教訓

牙朗

屌依d局好似好耐架啦喎

當交學費啦戇鳩 報埋狗先 追就唔洗諗追得番
下次帶番個腦上網唔該

用人民幣又用支那寶
果然智商都係咁上下

好長 但究竟係要你做乜

手指甲好靚

下次小心啲

樓主我想呃埋你隻豬呀

原來真係有人信

睇完所有對話，都係唔知份工做乜

///我想講佢地講嘅嘢勁九唔搭八
係咁話幫我但係幫我啲咩姐 一次兩次三次四次問我攞錢
跟住屈我係線人記者唔信得過我wtf 我真係問曬號

跟住出現左領一個女人叫阿Queen 話咩會計部同事計少左數 又要我入錢 我都入左 仲特燈問佢係咪最後一次入錢今次，佢話「是」！ 仲話「女人唔呃女人」，然後我過完錢又係失左蹤。///

咁九唔搭八你都上當, 你會唔會仲九唔搭八? 唔屌真係唔會醒
呢個世界咁撚多咁好搵既錢, 仲有冇窮人呀? 照下鏡啦, 你窮係有原因架, 唔好成日諗住又唔洗做又有錢搵, 睇你呢D都係貪心中意買野洗大左既蠢女人

2020都中伏 下次見到「筍嘢」三思啦

屌睇啲對話頭都痛撚埋
又系又吾

樓豬唔剪指甲

應該勁耐先有生意
當副業算唔錯

果d on9野會叫你交會費
番工幫你做野仲要比錢 痴撚線

究竟你有幾蠢😂

真係無可能會信.....

剩係睇左少少
樓主都算7
比人屌住咁呃

仲要D指甲好撚核突...

你有無問過自己 你做左啲咩佢會出16萬比你

有工搵咁多 就算係真 我諗都可能係變左販毒 做雞

Btw 指甲

弱智都呃咁仆街
試下搵民建聯幫手追數

有冇懶人包

你係唔係咁撚on9

蠢人同騙子
完全可以用供求定律去解釋
有蠢人落搭先會有騙子
冇蠢人比人呃
騙子就唔會存在
結論: 樓主正on9

絲打 條友有埋相可以報狗 重有joker係外圍泥業務助理姐係艇

啲對話。。。
好失望
呃唔到多幾千

真心想知
樓主幾多歲就俾人呃咗隻豬？

搵工就認認真真 m記7仔咩都好 ig9成9呃人

上床怕有手尾

啲tag

樓主=hkjoker

呢啲騙案真係呃極都有人中

黃色呃錢圈

唔使po上黎，係得你咁撚弱智會信啫

2021都黎啦喎
仲有人信呢啲

你誤會左 係佢地搵快錢

睇到好心痛
但唸起你自己都有貪念在先, 唸住有16萬收

蠢撚到
以為咁就有錢袋？

屌你老母到呢度Facebook？

算啦Bro，當買過教訓咁

見到個幾張現金相都中招真係冇得彈
唔好成日發夢搵快錢

想聽錄音

你冇腦？

救命真係有人可以咁弱智
樓主似係好細個?

除咗你之外，我諗應該冇人會蠢到中計掛

樓主開呢個po嘅目的係諗住警性？

坦白講，正常有少少常識嘅人都唔會信呢啲，

至於咁都會信嘅人，睇完呢個po咪又係照信

原來真係有人咁撚柒蠢

18222

屌你老母而家就係有呢啲人當呢度Facebook
好心佢哋做多兩年cd rom先出post啦
冇人會幫你㗎屌你老母你擺上黎俾人恥笑㗎咋

on9真係不分時代

好好笑 多謝樓主

發現墨巴
特登用真身上黎恥笑樓主

btw呢啲騙徒都有啲用
就係佢follow嘅手足好多好齊
頭先搵到隻又係follow好多我本身冇follow ge
btw手足唔好再俾人呃啦
腳踏實地搵錢算啦
佢呢啲咁有目的嘅擺明係藍嘅黑嘅專呃我哋錢

太長冇睇 但一睇就知係呃

其實樓主都吾抵幫想做艇

你幾多歲？仲會信

你係咪弱撚智

你好，我是蔣介石私生子，我在台灣有135億新台幣的資產被凍結了，現在只需要您轉帳500元作為流動

資金解凍帳戶。若是你今天幫了我，我在台灣給你留個師長的位置，還有新台幣25億！麻煩轉到此銀行帳戶

屌,係人都知ig 上面賣野就係假野,
話搵錢果d 就係騙局黎嫁啦,仲咁on9,
唔係淨係呢d 騙局
我想講ig 上面話賣乜鳩野名牌平出面鋪頭幾百甚至幾千果d 都十成十係呃鳩人,都唔明點解仲有咁多on9港女為左平"少少",走去俾真貨價錢買件假貨番黎

真

搞到我都想做下騙徒
踏實返工好撚辛苦

雖然呃人個班都係仆街黎

屌 樓主你用下腦，真係覺得有不勞而獲嘅野？

雖然覺得樓主比人呃好慘
不過估唔到呢個年代仲有人中呢D，仲要後生
連個19政府都識叫人要先比錢既野唔好落搭
再睇D對話，求你入錢仲要呼呼喝喝撚狗咁撚你都肯受
不如拎3800去買基因三文魚啦

想問吓佢究竟用咩方法叫你入錢俾佢

女人想搵快錢真係做ptgf
平極都2000蚊Q
勤力啲1個月16萬唔難

我都好有興趣
咁到底個業務助理有咩工作要做？

仲要post出嚟比大家笑柒你個on9仔

仆街到 一定係啲死藍屍Mk仔 專登呃人

屌 樓主又真係咁蠢中伏

畀你轉數快嚟，我轉十蚊你！睇下有冇其他好心人一齊轉錢幫下你！

太長無睇晒,但乜都無做就出16萬糧？咁既然會出16萬糧,仲駛乜入錢,係份糧到扣咪得囉

屌樓主你真係好撚豬
哈哈哈哈哈哈哈
笑撚死我啦哈哈哈哈哈哈

傻西瓜？

低能唔好上連登啦

屌 真係蠢撚到 我自問都唔係醒果D 但都好難會上依D當真係當人傻仔先會信

黃絲見到呢D Hashtag 出哂水 所以被騙?

見到比ig人呃左已經笑撚咗出聲

On9都上連登

幾千就算啦 當買個教訓

用個腦都知 點會無啦啦出16萬比你
變左瘋狂恥笑區

所以覺得咁都可以中,真係好神奇

呃一次已經係我地幾日糧

其實佢開頭實際叫你做啲乜？

我都可以幫到樓主 我650就得

請樓主留tg

$3800証明自已係低能！值！

樓主手指甲幾靚呀 不如我俾錢你啦

3800買個教訓算係咁，冇要你層壓式咁榨俾佢
開始覺得中健身室銷售陷阱果啲原來都蠢唔哂

有冇人扮見工玩下

死傻閪做人踏實D啦成日諗住揾快錢，想 不勞而獲。 講真，做雞都要叫下，喐下，個閪都要變闊喇。

市面上唔少補習agent係咁運作，你個case同樓主唔一樣喎

唔緊要啦，當買個教訓，你呢d智商隨時比人又食又拎，今次柒左，希望下次冇咁易比人呃

呢啲就真係應該報國安拉人封艇

搵夠比人賺吓啲frd

too long cannot read

dllm
笑撚到我噴水

一開始仲以為係玩鳩條昆狗
原來真係比錢人

早知唔讀書 呃人仲易發達

我個case 有機會唔係呃人我都唔肯俾錢先啦
何況明顯騙案

不過我果次條友真係有d伏， 我唔肯俾， 又未簽約，佢抛鳩我

樓豬指甲好長

我有份仲好搵d既 等錢洗可以pm我

tldr

樓主係咪尋日去左狗屋報狗 搞到其他人要排隊15分鐘先報得到嗰個？

香港仲有人會中依班倫敦金後續嘅老千仔招數
我係你報國安搞返佢 , 扮黃吖嗱

擺上黎搏比人笑咩戇鳩仔

唔死都無撚用呀你

我二話不說將你設為群組管理員

做到群組管理員仲想點

長撚到
用一句summarize下做乜鳩

同叫雞點數黨有咩分別

笑撚死

佢算幾有心㗎啦
打咁多字解釋
3800抵比啦

睇完都唔撚明係做咩

on9無腦 入幾千出十六萬俾你？屌有無咁撚蠢

幫你推
下次小心啲喇
現實騙子好多架

痴撚線 諗起人人有功練

想同樓主做朋友

你入3千8俾佢
佢已經出到30萬糧又分到16萬俾你

不如叫佢出15萬6千2俾你，剩返果3千8滾落下一輪到，咁咪佢又出30萬，你又出16萬

之後唔洗教啦，叫佢每秒鐘入返15萬6千2俾你，2個月你就榮登Forbes no.1

唔好咁啦真香港人

你總慘撚過我個foodpanda
我起碼有四粒蝦餃食

樓主柒完仲po上連登俾人笑
唔係以為仲有其他人會咁柒中招下嘛？

呢個係重點
樓豬都係衰貪心
唔知做咩又乜都無做過，諗吓都知出糧係呃你
無端端話出16萬俾你咁都信

其實係點樣呃左 係咁叫樓主入錢?
個job係咩

不過我比較想知點可以捉到呢d仆街
連登起底組應該去起下呢d人

IQ TAX

用支那寶

希望你係假膠 如果係真就怪自己on9

聖誕禮物？

仲有人咁撚on9信呢啲

咁都仲有人信
唔通真係搵夠想幫下人咩

樓主 真心幫驚
你冇做錯野
錯在信佢地

唔怪得點數黨做極都有

香港無窮人啦。。。

就快2021年都仲有人中招

睇都廢事睇 咁都可以中計

唔洗開post同人講喎 得你先會咁on9係ig呢啲網搵快錢

樓主你錢多下次直接派啦

樓豬我愛你 你咁純我OK的

中學雞😂

報在警先啦
搵你屋企人陪你😘

下次記住 係咁話自己係手足果堆
唔方係咩好人
真嘅手足唔會周圍同人講架

拿今時今日
仲可以咁樣比人呃呢
都叫仲有一份天真既

樓豬啱啱升中一？

個page 係突登整到好假，而咁假都依然approach 佢地既人會被pre filter 左， 搵得佢地既都係弱智。唔使人手逐個揀d potential 水魚

傻閪樓主

救命，你真係弱智。

所有show現金，金條，手錶，車，支票等等。
咁做得全部都係騙局，
只有貪心既人係最易呃。

樓主幾歲？
真心想了解下

真係睇到r曬頭

Cap圖報國安啦

咁易呃唔呃你呃邊個

都幾良心，次次都係一千幾百
人地第一次最至1500，之後3000，5000咁上
呢3800冇硬架啦，一定一定追唔返，今次當交智商稅啦

好彩我份人唔貪心

睇樓主啲用字覺得佢似中學未畢業
屌依單真係我睇過最on9嘅騙案 比人呃入第二次錢仲要同人講sorry 入唔足錢

你邊撚位人地憑咩比幾十萬你賺
下次試下咁諗 你就唔會比人呃

咁易揾到錢 佢哋自己拎晒嚟做啦 做咩益人 唔通真係揾到夠好攰 想比第個賺下咩

報咗警未

睇唔明 有冇巴絲可以總結下究竟條友係用咩理由說服人打工要入錢?

咩年代仲有人咁On9

你尋係咪去觀塘狗屋報案

同隻三柴狗傾咗咁耐，阻住晒我報到

樓豬咁都發現唔到係伏

Ptgf就唔叫呃閪屌啦 有錢收嫁喎

樓主益下你啦，你俾1000蚊我，我揸下你對奶子，ok ?

事主真係弱智架喎當交智商保護費算啦

巴打衰咩

😂😂😂你知就好

報狗啦呢堆人黑社會嚟㗎

屌你老味
你地好撚蠢
真係唔好報警
實比人笑到仆街

蠢人係要死全家

樓豬係咪入世未深既學生妹....
今次少少錢就由佢啦 當做買左個人生經驗
都廢事笑你了下次唔好再咁On9

呢個世界真係咩人都有

原來真係有on9仔會信
唔怪得d人長做長有

樓主點卡黨都中做完ptgf應該唔記得收錢

hugo1991

傻西瓜

其實1分鐘内可以出到咁多個咁長嘅WhatsApp
都知係copy and paste 啦，都知係老千局啦

仲要一開頭比人當狗咁撚

傻屄

一睇7仔張收據已經知啦

可唔可以講番咩理由你要比錢佢

用得支那寶 9成9呃人

2021 年都黎喇
仲有人中呢啲

原來真係會有人中

平日冇睇新聞？
呢啲招數玩咗10年啦
到而家仲有咁多傻仔落搭
你哋個腦有事？

報蟈安應該仲快
有圖證明佢地自認係抗爭前線

唉，你post黎連登, D人咪又係blame the victim, 只會令你更難受，當買個教訓咪算。

坤，系度嗎？

2021年都黎緊仲有人中依啲伏

支那寶 抵啦

大家預備一齊恥笑
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

其實睇唔明個job要做咩
比錢之後既故事係點？

報左狗未
Ig d hashtag可以國安法拉啦

7：31pm send勁多訊息 一睇就知一早打定

咩撚野年代 仲有人信

要畀錢先嘅工九成九呃人

are you retarded?

有時真係可憐之人必有...

你唔係諗住開po警世呀？
得你呢個傻閪先會俾佢呃到架咋

無估錯，樓主應該係黃絲手足嚟

當交智商稅囉 傻閪

我以為老既先會比人呃
原來後生都會
蠢人真係咩年齡層都有

邊有呃你，條友真係搵到快錢

弱智都算，仲要開po同人講自己係弱智，唔死都冇撚用

呢啲大陸人黎

樓豬正傻閪

衰啲講，唔呃你呃邊個

無奇不有，我指樓主

開估 擺明假膠啦 成班認真晒

睇完！明白愛恩斯坦講得好啱
「有兩種東西是無限的，宇宙和人類的On9 」

我真係信錯咗你

柒撚蒙蒙食甜筒
擺撚到明呃人啦咁都中招，
係香港地有鬼快錢搵咩，有都唔係你搵啦
想搵快錢一係就正正經經做雞

一句手足就唔駛用腦

Joey 表妹其實做左d 咩

樓主當吸收經驗啦不過最好都係去報定案，唔係為左拉佢，而係你唔知對家會唔會拎錢去做啲咩犯法野，例如買毒品，洗黑錢之類，你報定案當保護你自己，真係有咩麻煩你有張報案紙證明你係被人呃

學上面巴打咁講，都係呃錢姐唔係俾人呃走粉，好小事姐唔使太上心，加油

真係蠢撚過豬閪

娶著你呢種真係喊三聲

蠢到呢

報狗冇用，張卡太空卡
Qr code random出，追唔到邊個account

屌 所以比人呃個啲真係痴撚線架 個腦生係邊

香港地有閪緊係賣相
搵錢話咁易

老蠢人都後生過

你望吓樓主

做啲咩

隨時呃完閪屌仲有錢收返

暴動

一生平安

老婆 出黎睇弱智仔呀

睇咗好耐都唔明係做咩會有糧出
可能我問題

樓主幾千蚊當買個教訓
以後有人叫你入錢一定要小心小心小心

欣賞你咁有勇氣開po
以唔好做傻西瓜啦

笑撚到 樓主小學畢業未

幫佢報國安

樓主有白卡?

On9無極限

不拘但五萬月薪
呢啲同打字收錢做法一樣

過咗就算喇，以後小心啲，以後記得唔會冇喇喇唔使付出就有着數。

你睇下佢出左事，可以一分鐘內send到幾個幾百字嘅message比你，你唔覺得奇怪架咩？唔似一早打定？

點都好 幾千蚊咪算囉，食餐好嘅開心下，今次當買個教訓

按個制有錢收
就無人打工啦 弱智

樓主智商有冇60？

樓主同我出街

弱撚智，幾多歲呀？三條狗啦

柒頭
點解讀咁多書都比人呃

呢張圖去報狗，應該聽日就拉到人

佢又咁多聲氣應付你 痴線

CLS 點解會有人信

不如拎錢驗智商 或者 考慮下比我厄

Nigeria Scam 永遠都work 就係因為呢個世界真係有咁撚蠢嘅人

3800 測智商算抵

同意

LM

感谢手足为黃色經濟圈出一分力

你估人蠢唔洗交税？

咁on9,有錢搵上IG話比人聽，師奶阿婆都賺到嫁

邊有job係收你錢先

第一次過數之前 條友未收到錢都串柒柒咁
真係就算有錢賺 條氣都谷住哂啦 仲過錢比佢

樓主咁蠢
一定係好女仔
做我條女OK？

當學費喇，弱智到咁算平架喇

新潮文

呃人嘅係仆街
被呃係on9

今時今日邊有咁著數?
除咗買媽咪麵對家

可以認識你？

樓豬手指好j

樓主好有勇氣嫁啦，預左比人屌都上黎提人唔好中伏，希望你會學精同大家唔好屌得佢咁金la

係咪得我睇唔明，份工係做啲咩？

樓主洗吱冼驗下個腦

on9都上網

功德無量放生

舉報佢個支那寶ac
應該會比人封

想知樓主幾多歲？

呢條橋會唔會太唔合理呀
一定有個tricks 呀？

樓豬00後唔值得可憐

以為係假膠post
仲要用支寶邊個會信呢啲嘢

on9係冇藥醫

講真啦，睇你應該25-27歲左右
幾千蚊好濕碎
人生總係要比人呃先會成長
利申，18歲果年比人呃過五萬當時完全拆唔掂

開個馬會Ac賭輸左佢無咁嬲

由你俾人撚一陣 1:30果度已經知你弱智啦
想像唔到有人咁onlun79

建議拎$3800去驗下iq

快啲報狗玩大佢

同呃點數卡個on9值有得揮

樓主係蠢，但好撚可愛

條友話佢叫阿坤
笑到仆街

咁都信，真係唔怪得會有女信性交轉運依樣野

樓主係蠢閪

但手指幾靚, 想奶

睇到對家一大篇野擺明copy
樓主仲要係咁俾人屌

樓主如果假膠都好d
係真既話 真係唔好意思
點解世上仲有d咁撚蠢既人

柒頭 支付寶 摺埋啦 呢度冇人會幫你

樓主實係mk啦 先同到啲九唔搭八既人溝通到

原來真係有人會上當…
仲成日諗呢啲on 99集團呃人手段咁低端點揾錢

最好笑係條友7:31pm連續send幾個勁長嘅message
係人都知佢係一早打定copy and paste
一早整定啲demo文係到呃人

睇標題以為假膠
想問樓主IQ有冇80

抵死啦
你智商有無50
呃得個$3800咪算你好彩囉

唔知真定假故事
如果係真
唔好灰心...今日少少既教訓係將來好值錢既經驗
$3800 買到個教訓絕對唔貴
可以講好平添
唔教你將來要腳踏實地賺番筆錢
不過唔好再錯係相同既地方兩次
咁就已經叫做賺左

真係 順豐交收波鞋個啲都唔止3800

賭場馬都冇咗啦

仲要用支那寶 抵你畀人呃

反而想聽下佢啲錄音講乜鳩

識左無2日就hey bro

原來真係有啲咁閪蠢嘅人

咁其實啲job係咩嚟

咩年代仲有人受氹 個腦去咗邊？

(´･_･`)

你想講佢九唔搭八你唔一早同屋企人同朋友講佢地應該會幫到你既

自貼先唔好講咁多

樓豬去咗邊
好撚蠢

點解覺得一分鐘可以打到咁多字都唔係作定故仔仲要走去俾錢？

睇咗好耐
好想知係咩

比錢搵兼職你都係on9 叫你屋企人帶你去check下個腦

笑左笑右咁都信

樓主個額頭有兩隻好大嘅字
水魚

樓主俾人當係水魚冇人講

冇人講咪我講囉
偉，喺度嗎

搞到我都想呃樓豬

搞咁多嘢呃3800
痴線
正正經經打份工啦

太長

問得你拎錢都知呃人 我讀緊中學都知 樓主平時係咪唔理時事唔睇新聞？

黎生有興趣

樓主有冇check過智商？
去庇護工場做嘢算罷啦

你睇佢講野同啲指甲（我唔係話呢啲指甲有問題）就知佢大概係邊類人

3800當做個智力測試啦

作為真正連登仔係唔信呢d

樓豬留tg俾我呃下

call 警察啦
違反咗國安法

500 15張 你收28000
係咩玩法
真心問

仆街仲有得paste個世界真係咁多蠢人咩

唔知講佢天真定貪心好

話自己手足
報國安啦

原來真係有人落搭

點解呢個世界上會有咁多呃人就係咁解

輕鬆上樓法

樓主 好想呃你同我做愛

唔怪得咁多騙子，原來香港咁多弱智

笑左

戇鳩仔 講到明Joey同Kary

條友笑緊你

條友講個D理由...樓主信真係冇計

lm

咁撚戇鳩都有人信

樓主多謝你,我從未見過一個好似你咁既低智人士,竟然比我係連登見識到,大開眼界, 仲要比人屌住黎入錢

咁易搵到快錢，香港就冇窮人啦

樓主, 下次唔好再中就ok

支付寶
女人唔呃女人緊係啦,人地幾個都係同一個麻甩佬黎

天真貪心蠢係同一樣野來

識個人又係同樓主衰同樣既野 俾人呃左6萬

人蠢真係無藥醫 我敢講樓主之後不久將來又會有人人定昆

無腦...

柒左就深潛啦
仲上黎取暖
你咁貪不如做雞啦
你呢d公屋蠢雞
笑死人
我幫襯下你
比$2000你一q

比人呃都算
人地仲要由頭串到你落尾都仲甘心比人呃

睇你都係啲on9公屋mk妹㗎啦
今次呃得你3800算少啦

樓主智商有冇50

幾千蚊買個教訓唔貴
一世受用
今次學精左,之後就會醒架啦

世上on9多到長呃長有

唔好再屌樓主喇
天真樓主柒左都仲上黎鞭自己屍警誡世人算唔話得喇
雖然係柒不過都係個好人黎嘅
樓主一定未做野未出過黎捱
今次俾人呃左幾千就當買個教訓啦

可能食肉肥西黎

唔好咁易信人喇

一分鐘覆咁多字 假到咁都信

樓主傻閪嚟？咁都信！
真嘅話馬會執咗啦

用支付寶都係on9

乜真係有人信智力測試嚟

前面俾人呃都算，到呢個位佢1分鐘可以打晒咁大段嘢你都信

工作內容有咩?
有咩可能入幾千 之後會俾你十幾萬
你返工有咩可以要入錢?

其實我睇唔明點解要入錢比佢

真係樓豬

傻閪都知假架啦，咩年代呀

2020年仲有人咁樣俾人呃

Btw 想知條友點講份工係做咩

你條廢柴跳樓死左去拉，又蠢又柒又窮又貪
生又累朋友死又累街坊, 拿拿林縮埋一邊死左佢吧拉
呢個將會係你對世界唯一既貢獻

我想幫人咋
等佢知道呢個世界無不勞而獲

手足我叫阿坤

全部相都一樣都仲咁撚戇鳩信
柒到咁仲講出嚟做乜呢

做得好，你以為蠢人真係唔使交稅架？

你都on9既, 呃人個啲先叫好，你以為蠢人唔使交稅？

睇完都唔知到底係做咩工作內容

有得諗 樓豬快啲搵返人啦
今舖實發達

唯有當買個教訓啦 比起啲一次過跌幾十萬 你都算好彩

睇佢個樣唔似有幾十萬跌

又係ig

後生都中招

ig真係傻尻集中營

咁撚蠢既人都有

16萬 笑撚咗

想當年好多人撚鳩啲wechat雞好想睇返

做我條女咪唔洗搵快錢兼職

咁撚低
如果高質我可以10000 for 1
50000 ons

無腦死港女 抵你比人呃

今時今日都仲有傻仔中依啲招
難怪啲人話傻仔錢最易呃啦

樓主手指勁正
又day 0

3800 蚊 買個教訓。 好平。第時 38000就心痛啦

打得5P字都預左對家咩人啦

樓主俾咁多人笑完，相信都知柒
教訓買還買，記得報狗，萬一拉到呢

屌還屌
碌左幾十頁都仲未有人去玩鳩班騙子嘅

睇都唔洗睇
一個字形容你：on9
寶藥黨級數嘅橋都中

原來真係咁容易呃人

經一事 蔡一智 下次唔好咁on9啦

樓主 add我tg a013002 幫你拎翻啲錢

死on9

呢d ig post假撚到 點解可以有人相信

女人不會騙女人

騙蠢西

on9到唔夠膽睇哂

2020年都仲有人會中呢啲....

好彩大把人屌柒你 我仲以為得我自己睇到炆

2020年呃人黨仲生存到真係靠哂你地 養活左人地一家人 樓主好人黎

真係on9到震

弱智都做到連登會員
屌 睇到都躁

忍唔住睇吓日曆望吓今年係咪2020
樓豬自己反省吓啦

其實仲要一睇就知唔喺香港人啦,樓豬真喺腦裝屎

一嚟就咁撚多圖 introduction都冇個 睇閪咩

同埋佢話"拉群"嗰啲
啲對話大陸味好濃

港女想搵錢做PTGF/賣相咪得，點解要工作？

點解可以蠢到咁 人類下限黎

真 見到個post真係紋，啲錢你愛嚟食左佢都好啦

真係蠢撚到睇怕你都係十幾歲就比人呃左隻豬個啲，好心醒少少啦，呢個世界邊有咁荀既野就算有，有排都未輪到你啦

同CCTVB嗰啲咩騙案訪問一撚樣
個個戴曬口罩好可憐咁話自己比人呃錢
每一次見到呢啲就躁到仆街
根本全部都係傻閪 我屌曬你哋老母臭閪
成班傻閪 屌你老母個腦用黎做乜閪架
你老母生你出黎做傻閪？
btw呃人嗰啲仆街死

好撚蠢

美股都係 all in 咗sqqq

Cls 入800就有幾皮咁簡單就冇人做乞衣啦
2020年咁既騙案我阿婆都唔會中啦
樓主係咪初中生

on9 咁都信 智商幾多

陰公，你驗驗智商隱陣

有冇諗過驗下智力

下次咪咁柒

基本上未睇字，見到成疊錢嘅圖已經知騙局

On9到想block樓主

Btw 睇完個ig 發現有follow條友叫呀坤

唔知樓主幾歲 我12歲中一嘅時候又係俾啲ig 打字賺錢post呃咗$100 自此就知係呃人

哇 大拿拿3800 咁唔得體既

原來仲有人信呢D

點玩？呢班人比人玩得多，你第一步唔入錢/佢地收唔到錢就block

女人唔會騙女人，前提對面要係女人先，由此至終都係同一個人，開多兩個分身者

懶得睇，係唔係入$500入15次就收$28000？
如果係，我估弱智都唔會信，咁都呃到人嘅機率應該低過中六合彩頭獎嘅機率，弱智樓主你
不如話依件事係假算啦，難以置信，救命

樓主好撚on9

講野咁撚9唔答8都釣到樓主

報狗冇用
報國安一定有用 仲好快破案

樓主有無腦㗎屌

女人都無腦既

打咁春大段野 時間同一分鐘send比你都信
仲要入錢

我有份好工 pm我再傾

女人唔呃女人

三千幾銀，當跌咗啦！

kary你咪咁on9啦
點數卡騙案十年前已經比人笑緊
你諗下你憑咩落街入下點數人地就要比16萬蚊你
咁傻西都有

你正正經經做雞好過啦
蠢撚到咁

套佢哋地址，拎兩把刀上去啦

原來真係有人咁蠢

其實即係你做過啲咩 你覺得可以收到16萬？？

三千幾銀自己入馬會都有機會贏double

笑死

好想呃樓豬蝦條

做g

我真係對你好失望
去到呢步先放棄
賠番30萬薪金俾我

樓豬幾歲

手足
香港人幫到就幫

聽到呢2句打曬冷震

講到錢 老母都無面比
唔比錢話係藍
wfc？

好笑在樓主比人咁既語氣對待都重入錢

連登多弱智 原來係真

以前啲波馬賣料都奶過野，仲衰過啲出兩邊水既撚樣